屌你老母 光復元朗就定做國定殺戮日

屌你老母死警犬就仆街唔撚好出黎

我地要同牛屎佬私了 屌你老母臭閪